# CodeX Data Warehouse

Data Warehouse - это центральный репозиторий информации, которую можно анализировать для принятия более обоснованных решений.

Попытка реализовать Data Warehouse хранилище на основе хранения данных в формате json и их описания в базе данных MySQL.

Для установки проекта необходимо установить MySQL, Python, pymysql, см. файлы Py_Requirements и Requirements.

после запуска сервера MySQL необходимо в файле SQL.py изменить данные для подключения к бд (пароль к пользователю root определяется при установке MySQL). Порт 3306 является стандартным (если ничего не меняли при установке)

После этого можно импортировать файл SQL.py в свои проекты и использовать функции класса query для подключения к бд и формирования единого формата данных из разных источников (позже к этим данным и обращаться, получая данные в json формате, что удобно для анализа)